其實瞓啦七頭食煙嗰條MK女而家做緊啲咩

雞？

此貼必火，則他媽牛b

仲食緊煙

戒煙代言人

牛b你老母

退休抱緊孫啦

之前唔係起過佢近況咩
係舊登

變左文青style

偽韓mk雞

做緊我呀嫲

訓緊

賣安眠藥

聽講嫁咗人從良

( Show Blocked User - 溝女洞西法 )

Really

但我好想溝佢wor